msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-14 06:41-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2014-11-14 15:57+0000\n"
"Last-Translator: Peter <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1415980679.0\n"

#: fjord/analytics/helpers.py:9 fjord/analytics/views.py:339 fjord/base/helpers.py:106 fjord/feedback/helpers.py:8
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: fjord/analytics/views.py:123
msgid "Firefox Input: {query}"
msgstr "Firefox Input: {query}"

#: fjord/analytics/views.py:125 fjord/analytics/views.py:139 fjord/base/templates/500.html:8 fjord/base/templates/base.html:4 fjord/base/templates/mobile/base.html:4
msgid "Firefox Input"
msgstr "Firefox Input"

#: fjord/analytics/views.py:138
msgid "Search Results From Firefox Input"
msgstr "Firefox Input 的搜尋結果"

#: fjord/analytics/views.py:143 fjord/analytics/views.py:346 fjord/analytics/views.py:414 fjord/analytics/templates/analytics/dashboard.html:13 fjord/analytics/templates/analytics/response.html:29
#: fjord/analytics/templates/analytics/mobile/response.html:18 fjord/feedback/models.py:301
msgid "Happy"
msgstr "開心"

#: fjord/analytics/views.py:143 fjord/analytics/views.py:346 fjord/analytics/views.py:416 fjord/analytics/templates/analytics/dashboard.html:15 fjord/analytics/templates/analytics/response.html:31
#: fjord/analytics/templates/analytics/mobile/response.html:20 fjord/feedback/models.py:302
msgid "Sad"
msgstr "悲傷"

#: fjord/analytics/views.py:153 fjord/analytics/templates/analytics/response.html:24 fjord/analytics/templates/analytics/mobile/response.html:13
msgid "Response id: {id}"
msgstr "回應 ID: {id}"

#: fjord/analytics/views.py:281
msgid "Bigram"
msgstr "字母組"

#: fjord/analytics/views.py:345
msgid "Sentiment"
msgstr "心情"

#: fjord/analytics/views.py:352 fjord/analytics/templates/analytics/response.html:111
msgid "Product"
msgstr "產品："

#: fjord/analytics/views.py:363 fjord/analytics/views.py:369 fjord/analytics/templates/analytics/response.html:115
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: fjord/analytics/views.py:370
msgid "Select product to see version breakdown"
msgstr "選擇產品以檢視版本清單"

#: fjord/analytics/views.py:378 fjord/analytics/templates/analytics/response.html:99
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: fjord/analytics/views.py:384 fjord/analytics/templates/analytics/response.html:105
msgid "Locale"
msgstr "地區語言"

#: fjord/analytics/templates/analytics/dashboard.html:7
msgid "Atom feed for this search"
msgstr "此搜尋的 ATOM 消息來源"

#: fjord/analytics/templates/analytics/dashboard.html:45 fjord/analytics/templates/analytics/analyzer/search.html:78 fjord/analytics/templates/analytics/mobile/response.html:40
msgid "Permalink"
msgstr "永久鏈結"

#: fjord/analytics/templates/analytics/dashboard.html:100
msgid "When"
msgstr "在"

#. Short for 1 day.
#: fjord/analytics/templates/analytics/dashboard.html:102
msgid "1d"
msgstr "1 天"

#. Short for 7 days.
#: fjord/analytics/templates/analytics/dashboard.html:104
msgid "7d"
msgstr "7 天"

#. Short for 30 days.
#: fjord/analytics/templates/analytics/dashboard.html:106
msgid "30d"
msgstr "30 天"

#. Short for 90 days.
#: fjord/analytics/templates/analytics/dashboard.html:108
msgid "90d"
msgstr "90 天"

#: fjord/analytics/templates/analytics/dashboard.html:110
msgid "&raquo;"
msgstr "&raquo;"

#: fjord/analytics/templates/analytics/dashboard.html:114
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: fjord/analytics/templates/analytics/dashboard.html:116
msgid "End"
msgstr "結束"

#: fjord/analytics/templates/analytics/dashboard.html:117
msgid "Set"
msgstr "設定"

#: fjord/analytics/templates/analytics/dashboard.html:136
msgid "Note: All dates and times are in Pacific Time."
msgstr "注意: 所有日期時間皆為美國太平洋時間。"

#: fjord/analytics/templates/analytics/dashboard.html:141
msgid "Feedback"
msgstr "意見回饋"

#: fjord/analytics/templates/analytics/dashboard.html:145
msgid "Search by keyword"
msgstr "使用關鍵字搜尋"

#: fjord/analytics/templates/analytics/dashboard.html:163
msgid "No feedback matches that criteria."
msgstr "沒有符合此條件的意見回饋"

#: fjord/analytics/templates/analytics/dashboard.html:169
msgid "Older Messages"
msgstr "更舊的訊息"

#: fjord/analytics/templates/analytics/dashboard.html:174
msgid "Newer Messages"
msgstr "更新的訊息"

#: fjord/analytics/templates/analytics/dashboard.html:185
msgid "Messages in specified time range"
msgstr "指定時間範圍內的訊息"

#: fjord/analytics/templates/analytics/es_down.html:12
msgid "Dashboard unavailable"
msgstr "無法使用主控台"

#: fjord/analytics/templates/analytics/es_down.html:14
msgid "Dashboard is currently unavailable. Please try again in 10 minutes."
msgstr "目前無法使用主控台，請過十分鐘再試一次。"

#: fjord/analytics/templates/analytics/response.html:45
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: fjord/analytics/templates/analytics/response.html:47 fjord/analytics/templates/analytics/response.html:125 fjord/analytics/templates/analytics/response.html:129
#: fjord/analytics/templates/analytics/response.html:133
msgid "None"
msgstr "無"

#: fjord/analytics/templates/analytics/response.html:49
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: fjord/analytics/templates/analytics/response.html:53
msgid "Translated"
msgstr "已翻譯"

#: fjord/analytics/templates/analytics/response.html:64
msgid "Translate (machine)"
msgstr "機器翻譯"

#: fjord/analytics/templates/analytics/response.html:70
msgid "Translate (human)"
msgstr "人工翻譯"

#: fjord/analytics/templates/analytics/response.html:85
msgid "Created"
msgstr "建立於"

#: fjord/analytics/templates/analytics/response.html:119
msgid "Channel"
msgstr "頻道"

#: fjord/analytics/templates/analytics/response.html:123
msgid "URL Domain"
msgstr "網域"

#: fjord/analytics/templates/analytics/response.html:127
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: fjord/analytics/templates/analytics/response.html:131
msgid "Campaign"
msgstr "Campaign"

#: fjord/analytics/templates/analytics/response.html:139
msgid "Full URL"
msgstr "完整網址"

#: fjord/analytics/templates/analytics/response.html:143 fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:51
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: fjord/analytics/templates/analytics/response.html:147
msgid "Manufacturer"
msgstr "製造商"

#: fjord/analytics/templates/analytics/response.html:151 fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:74
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: fjord/analytics/templates/analytics/response.html:155
msgid "User agent"
msgstr "使用者代理字串"

#: fjord/analytics/templates/analytics/response.html:159
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: fjord/analytics/templates/analytics/response.html:167
msgid "API version"
msgstr "API 版本"

#: fjord/analytics/templates/analytics/response.html:185
msgid "Context"
msgstr "環境"

#: fjord/analytics/templates/analytics/mobile/dashboard.html:4
msgid "Dashboard is not available on mobile devices, yet."
msgstr "目前主控台還無法在行動裝置中使用。"

#: fjord/base/models.py:57
msgid "JSON Object"
msgstr "JSON 物件"

#: fjord/base/templates/403.html:3 fjord/base/templates/403.html:9
msgid "Forbidden"
msgstr "被禁止"

#: fjord/base/templates/403.html:12
msgid "You do not have access to this page."
msgstr "您無法存取此頁面。"

#: fjord/base/templates/403.html:14
msgid "You do not have access to this page. If you have an account, try signing in."
msgstr "您無法存取此頁面。若您有帳號，請登入。"

#: fjord/base/templates/403.html:18 fjord/base/templates/404.html:14 fjord/base/templates/500.html:35 fjord/base/templates/includes/login_failure_text.html:8
msgid "Return to the dashboard."
msgstr "回到主控台。"

#: fjord/base/templates/404.html:3 fjord/base/templates/404.html:9
msgid "Not Found"
msgstr "找不到"

#: fjord/base/templates/404.html:11
msgid "The document could not be found."
msgstr "找不到文件。"

#: fjord/base/templates/500.html:8
msgid "Something has gone horribly wrong"
msgstr "有些東西不對勁"

#: fjord/base/templates/500.html:19 fjord/base/templates/base.html:37 fjord/base/templates/mobile/base.html:29
msgid "<strong>Firefox</strong> Input"
msgstr "<strong>Firefox</strong> Input"

#: fjord/base/templates/500.html:25 fjord/base/templates/base.html:43 fjord/base/templates/mobile/base.html:35
msgid "Dashboard"
msgstr "Dashboard"

#: fjord/base/templates/500.html:33
msgid "Something has gone horribly wrong."
msgstr "有些東西不對勁。"

#: fjord/base/templates/500.html:34
msgid "There was a problem on the server."
msgstr "伺服器有點問題。"

#: fjord/base/templates/about.html:3 fjord/base/templates/includes/footer.html:10
msgid "About Firefox Input"
msgstr "關於 Firefox Input"

#: fjord/base/templates/about.html:9
msgid "Hello!"
msgstr "哈囉！"

#: fjord/base/templates/about.html:11
msgid ""
"Firefox Input is Mozilla's primary feedback mechanism for products. It is set up to be a method of one-way communication about your experiences in using our products, the Internet you view it "
"through, and what Mozilla can do to make that experience better. The system is available over a wide-variety of submission mechanisms and product builds."
msgstr ""
"Firefox Input 是 Mozilla 主要使用的使用者意見回饋機制。這是一種讓您可以回報產品使用過程當中的體驗，以及 Mozilla "
"能如何改善這個體驗的單向溝通方式。此系統於不同的產品版本當中有多種不同的回報機制可用。"

#: fjord/base/templates/about.html:21
msgid "To submit feedback for a Mozilla product, please go to <a href=\"%(url)s\">the feedback submission page</a>!"
msgstr "要送出您所使用的 Mozilla 產品的意見回饋，請到 <a href=\"%(url)s\">送交回饋頁面</a>！"

#: fjord/base/templates/about.html:27 fjord/base/templates/includes/footer.html:7
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權政策"

#: fjord/base/templates/about.html:29
msgid "We adhere to the <a href=\"%(url)s\">Mozilla Privacy Policy</a>."
msgstr "我們會遵守 <a href=\"%(url)s\">Mozilla 隱私權保護政策</a>。"

#: fjord/base/templates/about.html:34
msgid "Legal Disclaimers and Limitations"
msgstr "法律免責聲明與限制範圍"

#: fjord/base/templates/about.html:36
msgid "We are covered by the <a href=\"%(url)s\">Mozilla legal disclaimers and limitations</a> document."
msgstr ""
"我們受 <a href=\"%(url)s\">Mozilla legal disclaimers and limitations</a> 文件保護。"

#: fjord/base/templates/about.html:42
msgid "Data Retention Policy"
msgstr "資料保留政策"

#: fjord/base/templates/about.html:44
msgid "We have a data retention policy that covers data stored on this site:"
msgstr "我們對於此網站中儲存的資料有資料保留政策:"

#: fjord/base/templates/about.html:51
msgid "We keep feedback data forever, but only the last 6 months of data is available on the public dashboard."
msgstr ""

#: fjord/base/templates/about.html:57
msgid "We keep email addresses associated with feedback data for 6 months and then delete them."
msgstr ""

#: fjord/base/templates/about.html:64
msgid "Open Data"
msgstr "開放式的資料"

#: fjord/base/templates/about.html:66
msgid ""
"We'd love to experiment more with this data, but we're only a few people. So, we need requests from you on questions you'd like to see answered! If you would like to experiment with our data, "
"please contact us!"
msgstr "我們想要對此系統上的資料做更多實驗，但我們只有一點點人。所以，我們需要你們提供在所有資料當中最想知道的問題！請聯絡我們！"

#: fjord/base/templates/about.html:74
msgid "Source Code"
msgstr "原始碼"

#: fjord/base/templates/about.html:76
#, fuzzy
msgid "The code for the Firefox Input site can be <a href=\"%(url)s\">found on GitHub</a>!"
msgstr "可以在 <a href=\"%(url)s\">GitHub</a> 找到 Firefox Input 網頁應用程式的原始碼！"

#: fjord/base/templates/base.html:4 fjord/base/templates/mobile/base.html:4
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: fjord/base/templates/base.html:25 fjord/base/templates/mobile/base.html:21
msgid "Proceed to main content"
msgstr "跳轉到主要內容"

#: fjord/base/templates/base.html:26 fjord/base/templates/mobile/base.html:22
msgid "Proceed to footer"
msgstr "跳轉到頁尾"

#: fjord/base/templates/base.html:44
msgid "Give Feedback"
msgstr "提供意見回饋"

#: fjord/base/templates/base.html:46
msgid "Analytics"
msgstr ""

#: fjord/base/templates/base.html:52
msgid "Hello, {username}"
msgstr "嗨，{username}"

#: fjord/base/templates/base.html:56
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: fjord/base/templates/base.html:58
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: fjord/base/templates/csrf_failure.html:3 fjord/base/templates/includes/csrf_failure_text.html:1 fjord/base/templates/mobile/csrf_failure.html:3
#, fuzzy
msgid "CSRF Failure"
msgstr "登入失敗"

#: fjord/base/templates/login_failure.html:3 fjord/base/templates/includes/login_failure_text.html:1 fjord/base/templates/mobile/login_failure.html:3
msgid "Login Failure"
msgstr "登入失敗"

#: fjord/base/templates/new_user.html:3 fjord/base/templates/mobile/new_user.html:3
#, fuzzy
msgid "Welcome to Input!"
msgstr "歡迎！"

#: fjord/base/templates/includes/csrf_failure_text.html:3
msgid "Your submission failed a security check on our system."
msgstr ""

#: fjord/base/templates/includes/csrf_failure_text.html:8
msgid "Please make sure you have cookies enabled, press the Back button in your browser, refresh the page, fill out the form, and try submitting your feedback again."
msgstr ""

#: fjord/base/templates/includes/footer.html:8
msgid "Legal Notices"
msgstr "法律聲明"

#: fjord/base/templates/includes/footer.html:9
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "回報商標濫用"

#: fjord/base/templates/includes/footer.html:13
msgid ""
"Except where otherwise <a href=\"%(legal_url)s\">noted</a>, content on this site is licensed under the <br/> <a href=\"%(license_url)s\">Creative Commons Attribution Share-Alike License v3.0</a> or "
"any later version."
msgstr "除另有<a href=\"%(legal_url)s\">註明</a>，本站內容皆採<br/> <a href=\"%(license_url)s\">創用 CC 姓名標示 - 相同方式分享條款 3.0</a> 或更新版本授權使用。"

#: fjord/base/templates/includes/lang_switcher.html:2
msgid "Other languages:"
msgstr "其他語言："

#: fjord/base/templates/includes/lang_switcher.html:10
msgid "Go"
msgstr "前往"

#: fjord/base/templates/includes/login_failure_text.html:3
msgid "You've failed to authenticate with Persona. Please try again."
msgstr ""

#: fjord/base/templates/includes/new_user_text.html:1
msgid "Welcome!"
msgstr "歡迎！"

#: fjord/base/templates/includes/new_user_text.html:3
msgid "The identity you just logged in to Persona with ties you to your account on Input. Please remember which Persona identity you used."
msgstr ""

#: fjord/base/templates/includes/new_user_text.html:10
msgid "Continue"
msgstr ""

#: fjord/feedback/config.py:10
msgid "Colombia"
msgstr "哥倫比亞"

#: fjord/feedback/config.py:11
msgid "Venezuela"
msgstr "委內瑞拉"

#: fjord/feedback/config.py:12
msgid "Poland"
msgstr "波蘭"

#: fjord/feedback/config.py:13
msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

#: fjord/feedback/config.py:14
msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

#: fjord/feedback/config.py:15
msgid "Germany"
msgstr "德國"

#: fjord/feedback/config.py:16
msgid "Greece"
msgstr "希臘"

#: fjord/feedback/config.py:17
msgid "Hungary"
msgstr "匈牙利"

#: fjord/feedback/config.py:18
msgid "Serbia"
msgstr "塞爾維亞"

#: fjord/feedback/config.py:19
msgid "Montenegro"
msgstr "蒙特內哥羅"

#: fjord/feedback/config.py:20
msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥"

#: fjord/feedback/config.py:21
msgid "Peru"
msgstr "祕魯"

#: fjord/feedback/config.py:22
msgid "Uruguay"
msgstr "烏拉圭"

#: fjord/feedback/templates/feedback/download_firefox.html:14 fjord/feedback/templates/feedback/mobile/download_firefox.html:7
msgid "Download Firefox"
msgstr "下載 Firefox"

#: fjord/feedback/templates/feedback/download_firefox.html:20
msgid "Please Download Firefox"
msgstr "請下載 Firefox"

#: fjord/feedback/templates/feedback/download_firefox.html:25 fjord/feedback/templates/feedback/mobile/download_firefox.html:21
msgid "Oh! So, you want to offer us feedback on Firefox. Thank you, but you'll need to be on the latest version."
msgstr "喔，您似乎想要回報對 Firefox 的意見。感謝您的支持，但您必須使用最新版本才能回報。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/download_firefox.html:31 fjord/feedback/templates/feedback/mobile/download_firefox.html:27
msgid "To do that, simply go to our download page and install/update to the <a href=\"%(url)s\">latest version of Firefox!</a>"
msgstr "要加入 Beta 計畫，只要到我們的下載頁面安裝或更新<a href=\"%(url)s\">最新的 Firefox</a> 即可！"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:12 fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback.html:28 fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form.html:6
msgid "Submit Your Feedback"
msgstr "傳送您的意見回饋"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:21 fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form_dev.html:132
msgid "Submit feedback"
msgstr "傳送意見回饋"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:25
msgid "Your feedback helps us improve Firefox OS."
msgstr "您所送出的回饋可以幫助我們改進 Firefox OS。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:29
msgid "Firefox OS made me happy"
msgstr "Firefox OS 讓我覺得高興"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:30
msgid "Firefox OS made me sad"
msgstr "Firefox OS 讓我覺得不高興"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:36
msgid "If you need help or have a problem with Firefox OS, please visit <a href=\"%(support_url)s\">Mozilla Support</a>."
msgstr "若您有 Firefox OS 的相關問題需要幫助，請看看 <a href=\"%(support_url)s\">Mozilla 技術支援</a>。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:57
msgid "In what country did you purchase your Firefox OS device?"
msgstr "您在哪個國家購買了您的 Firefox OS 裝置？"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:63 fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:86
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:65 fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:88 fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:119
#: fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form.html:66
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:80
msgid "What Firefox OS device are you using?"
msgstr "您使用的是哪台 Firefox OS 裝置？"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:96 fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form.html:32 fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form_dev.html:77
msgid "Details"
msgstr "詳情"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:102 fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form.html:47
msgid "Please describe what you liked."
msgstr "請描述您喜歡什麼地方。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:105
msgid "Please describe your problem below and be as specific as you can."
msgstr "請在下面描述您的問題。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:114 fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form.html:38
msgid "The content of your feedback will be public, so please be sure not to include any personal information."
msgstr "您的意見回饋將會是公開的，請不要填入任何個人訊息。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:127 fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form.html:73
msgid "Can we contact you?"
msgstr "我們可以聯絡您嗎？"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:135 fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form.html:80
msgid "Check here to let us contact you to follow up on your feedback."
msgstr "點這裡讓我們通知您的意見回饋的後續內容。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:141 fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form.html:86
msgid "Email address (optional):"
msgstr "電子信箱 (選填):"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:145
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "請輸入有效的電子郵件地址。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:151
msgid "Don't worry, your email will always be kept private."
msgstr "別擔心，您的電子郵件地址將不會被公開。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:155 fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form.html:101
msgid "Send Feedback"
msgstr "送出意見回饋"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:162
msgid "Submitting...."
msgstr "正在傳送意見回饋…"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:174
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:180
msgid "Thank you for your feedback! We will use it to help us create a better experience in future versions of Firefox OS."
msgstr "感謝您的意見回饋！我們將會使用您的意見在未來的 Firefox OS 中打造更優秀的體驗。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:186
msgid "Learn how you can <a href=\"%(url)s\">make Firefox OS and Mozilla better</a>."
msgstr "了解您能如何 <a href=\"%(url)s\">讓 Firefox OS 與 Mozilla 變得更好</a>"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:197
msgid "We're sorry!"
msgstr "很抱歉！"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:203
msgid "Something has happened and we can't submit your feedback. Feedback will be saved on your device so you can try sending it again later."
msgstr "發生一些錯誤使我們無法傳送意見回饋，您剛填寫的回饋將會儲存於您的裝置中，可以在稍後傳送。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:208 fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:216 fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:227
msgid "Try again"
msgstr "重試"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:209 fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:228
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: fjord/feedback/templates/feedback/fxos_feedback.html:222
msgid "You have unsubmitted feedback data. Would you like to try submitting it again?"
msgstr "已取消傳送意見回饋資料。您想要試著再傳一次嗎？"

#: fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form.html:11
msgid "Your feedback helps us improve Firefox."
msgstr "您所送出的回饋可以幫助我們改進 Firefox。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form.html:13
msgid "Firefox made me happy"
msgstr "Firefox 讓我覺得高興"

#: fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form.html:14
msgid "Firefox made me sad"
msgstr "Firefox 讓我覺得不高興"

#: fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form.html:20
msgid "If you need help or have a problem with Firefox, please visit <a href=\"%(support_url)s\">Firefox Support</a>."
msgstr "若您有 Firefox 的相關問題需要幫助，請看看 <a href=\"%(support_url)s\"> Firefox 技術支援</a>。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form.html:50
msgid "Please describe your problem below."
msgstr "請在下面描述您的問題。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form.html:51
msgid "Please be as specific as you can."
msgstr "請寫得越清楚越好。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form.html:60
msgid "If your feedback is related to a website, you can include it here."
msgstr "若您的意見回饋與某個網站有關，您可以在此處列出。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form.html:93
msgid "While your feedback will be publicly visible, email addresses are kept private. We understand your privacy is important."
msgstr "雖然您的回饋內容是公開可見的，但您的電子郵件地址將會被保密。我們知道您的隱私是最重要的。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form_dev.html:22
msgid "{product} feedback"
msgstr "{product} 意見回饋"

#: fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form_dev.html:25
msgid "How does %(product)s make you feel?"
msgstr "%(product)s 讓您覺得如何？"

#: fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form_dev.html:42
msgid "%(product)s makes me happy"
msgstr "%(product)s 讓我覺得滿意"

#: fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form_dev.html:59
msgid "%(product)s makes me sad"
msgstr "%(product)s 讓我覺得不滿意"

#: fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form_dev.html:68
msgid "Is %(product)s not the product you want to give feedback on?<br /> <a href=\"%(url)s\">Pick a different product</a>."
msgstr "您不是要對 %(product)s 提供意見嗎？<br /><a href=\"%(url)s\">挑選另一套產品</a>。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form_dev.html:81
msgid "Please describe what you like. The content of your feedback will be public, so please be sure not to include personal information such as email address, passwords or phone number."
msgstr "請描述您喜歡的地方。您的意見回饋將會是公開的，請不要填入任何個人訊息，像是電子郵件地址、帳號、密碼、手機號碼等等。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form_dev.html:89
msgid ""
"Please describe your problem below and be as specific as you can. The content of your feedback will be public, so please be sure not to include personal information such as email address, passwords "
"or phone number."
msgstr "請在下面描述您遇到的問題，越仔細越好。您的意見回饋將會是公開的，請不要填入任何個人訊息，像是電子郵件地址、帳號、密碼、手機號碼等等。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form_dev.html:105
msgid "If your feedback is related to a website, you can include it here:"
msgstr "若您的意見回饋與某個網站有關，您可以在此處列出:"

#: fjord/feedback/templates/feedback/generic_feedback_form_dev.html:119
msgid "(Optional) Check here to let us contact you to follow up on your feedback. Your email address will be kept private."
msgstr "（非必要）勾選這裡，讓我們在有關於您的意見的相關後續處理情況時連絡您。您的電子郵件地址將會被保密。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/picker.html:19
msgid "Select A Product To Leave Feedback"
msgstr "選擇要提供意見的產品"

#: fjord/feedback/templates/feedback/picker.html:24
msgid "No products available."
msgstr "沒有產品可以使用。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/thanks.html:16
msgid "Thanks"
msgstr "感謝"

#: fjord/feedback/templates/feedback/thanks.html:22
msgid "Thanks for Your Feedback"
msgstr "感謝您的回饋"

#: fjord/feedback/templates/feedback/thanks.html:25
msgid "Your feedback will be used to create a better experience in future releases of Firefox."
msgstr "您的意見回饋將被用來在未來的 Firefox 中打造更優秀的體驗。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/thanks.html:33
msgid "Shape the future of Firefox."
msgstr "打造未來的 Firefox。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/thanks.html:35
msgid "Download <a href=\"%(download_url)s\">the build that is right for you</a>."
msgstr "下載 <a href=\"%(download_url)s\">適合您的 Firefox 版本</a>。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/thanks.html:43
msgid "Contribute to Mozilla."
msgstr "貢獻給 Mozilla。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/thanks.html:45
msgid "Learn how you can <a href=\"%(url)s\">make Firefox and Mozilla better</a>"
msgstr "了解您能如何 <a href=\"%(url)s\">讓 Firefox 與 Mozilla 變得更好</a>"

#: fjord/feedback/templates/feedback/thanks.html:52
msgid "Find the latest news about Firefox."
msgstr "閱讀 Firefox 的最新消息。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/unknownproduct.html:3 fjord/feedback/templates/feedback/unknownproduct.html:13
msgid "Unknown product"
msgstr "未知產品"

#: fjord/feedback/templates/feedback/unknownproduct.html:18
msgid "Input doesn't know about \"<em>%(product)s</em>\". If you think this is an error, please let us know by <a href=\"%(url)s\">writing up a bug</a>."
msgstr ""

#: fjord/feedback/templates/feedback/unknownproduct.html:25
#, fuzzy
msgid "If you are here by mistake and want to leave feedback, you can do so <a href=\"%(url)s\">on our feedback form</a>."
msgstr "如果想知道您的回饋送往何方，可以看看 <a href=\"%(url)s\">Firefox Input Dashboard</a>。"

#: fjord/feedback/templates/feedback/mobile/download_firefox.html:16
msgid "Please Download Firefox!"
msgstr "請下載 Firefox！"

#, fuzzy
#~ msgid "<a href=\"%(feedback_url)s\">I want to give feedback about Firefox</a>"
#~ msgstr "看看 <a href=\"%(dash_url)s\">Firefox Feedback Dashboard</a>"

#~ msgid "Input Services Monitor"
#~ msgstr "Input 服務監控器"

#~ msgid "List of components that Input uses and whether they are functioning correctly."
#~ msgstr "Inter 所使用的元件清單，以及他們是否正常執行中。"

#~ msgid "Latest Feedback"
#~ msgstr "最新的意見回饋"

#~ msgid "Messages"
#~ msgstr "訊息"

#~ msgid "Either you don't have an account here or you used the wrong Persona account to log in."
#~ msgstr "您不是還沒有帳號，就是使用了錯誤的 Persona 帳號登入。"

#~ msgid "Please enter a valid email address, or uncheck the box allowing us to contact you."
#~ msgstr "請輸入有效的電子郵件地址，或取消選擇下面的選取框允許我們聯絡您。"

#~ msgid "This field is required."
#~ msgstr "此欄位為必填。"

#~ msgid "Firefox Made Me Happy"
#~ msgstr "Firefox 讓我覺得高興"

#~ msgid "Firefox Made Me Sad"
#~ msgstr "Firefox 讓我覺得不高興"

#~ msgid "Super! It's great to hear that you like our browser."
#~ msgstr "太棒了！真高興您喜歡我們的瀏覽器。"

#~ msgid "We are sorry that you have not had a good experience with our browser. Please tell us why, so we can fix it."
#~ msgstr "很抱歉，我們的瀏覽器沒有帶給您良好的體驗。請告訴我們原因，以利未來的改進！"

#~ msgid "Go Back"
#~ msgstr "回到上一頁"

#~ msgid ""
#~ "Please be as specific as you can in the allotted space. For example, if you are giving feedback about slowness, please tell us about relevant websites, if you notice it at the beginning or later "
#~ "in the browsing session and if there are any actions that you perform in Firefox that are particularly problematic."
#~ msgstr ""
#~ "請在下列空白把您的意見填寫清楚。例如如果您想提供關於軟體執行緩慢的回饋，請告訴我們是在哪些網站上會發生這些問題。若可以提供我們是一開啟 Firefox 就出現問題或是執行一段時間後才出現，以及什麼步驟可以"
#~ "讓問題重現就更好了。"

#~ msgid "For support requests, please go to <a href=\"%(url)s\">Mozilla Support</a> instead."
#~ msgstr "如果需要技術支援，請到 <a href=\"%(url)s\">Mozilla 技術支援</a> 網站。"

#~ msgid "To protect your privacy, please ensure that no personally identifiable information is included in your feedback."
#~ msgstr "為了保護您的隱私，請確定您要送出的回饋當中沒有可供識別的個人資訊。"

#~ msgid "Submitting Feedback"
#~ msgstr "正在傳送意見回饋"

#~ msgid "Submit Feedback"
#~ msgstr "傳送意見回饋"

#~ msgid "Share your feedback."
#~ msgstr "分享您回饋的意見。"

#~ msgid "Tweet feedback to your followers"
#~ msgstr "把意見推給您的訂閱者"

#~ msgid "Want to see where your feedback goes?"
#~ msgstr "想看看您所回饋的東西跑到哪了嗎？"

#~ msgid "For support requests, please go to <a href=\"%(support_url)s\">Mozilla Support</a> instead."
#~ msgstr "若您有技術支援請求，請到 <a href=\"%(support_url)s\">Mozilla 技術支援</a>。"

#~ msgid "Thank you for your feedback!"
#~ msgstr "感謝您的回饋！"

#~ msgid "Thanks for the feedback! We will use it to help create a better experience in future releases of Firefox."
#~ msgstr "感謝您的意見回饋！我們將會使用您的意見在未來的 Firefox 中打造更優秀的體驗。"

#~ msgid "Want to know what's going on with Firefox? We have many ways of staying in touch:"
#~ msgstr "想要知道 Firefox 接下來會怎樣嗎？我們有些方式可以讓您保持聯繫:"

#~ msgid "Download the build that is right for you"
#~ msgstr "下載適合您的版本"

#~ msgid "Learn how you can make Firefox and Mozilla better"
#~ msgstr "了解您能如何讓 Firefox 與 Mozilla 變得更好"

#~ msgid "Visit the Firefox Feedback Dashboard"
#~ msgstr "看看 Firefox Feedback Dashboard"

#~ msgid "Find the latest news about Mozilla."
#~ msgstr "閱讀 Mozilla 的最新消息。"

#~ msgid "Twitter"
#~ msgstr "Twitter"

#~ msgid "Facebook"
#~ msgstr "Facebook"

#~ msgid "Planet Mozilla"
#~ msgstr "Planet Mozilla"

#~ msgid "Page not found"
#~ msgstr "找不到頁面"

#~ msgid "Sorry, but we couldn't find the page you're looking for."
#~ msgstr "很抱歉，但我們找不到您想找的頁面。"

#~ msgid "Sorry, but something went wrong."
#~ msgstr "抱歉，有些東西不對勁。"

#~ msgid "We already got your feedback! Thanks."
#~ msgstr "我們已經收到您的回饋！感謝您。"

#~ msgid "Describe your idea below."
#~ msgstr "請在下面描述您的點子。"

#~ msgid "Praise"
#~ msgstr "讚"

#~ msgid "Issue"
#~ msgstr "有問題"

#~ msgid "Your comment contains swear words (%s). In order to help us improve our products, please use words that help us create an action or to-do from your constructive feedback. Thanks!"
#~ msgstr "您的意見包含不雅字詞（%s）。為了協助改進產品，請回饋建設性的內容，以利我們採取行動或歸納待完成項目。感謝！"

#~ msgid "Feedback must not contain HTML."
#~ msgstr "回饋內容不得包含 HTML。"

#~ msgid "Your feedback seems to contain an email address. Please remove this and similar personal data from the text, then try again. Thanks!"
#~ msgstr "您的回饋內容似乎包含電子郵件地址。請將電子郵件地址和其他類似的個人資訊從內容中移除，然後再試一次。感謝！"

#~ msgid "URLs with IP addresses must contain public IP addresses."
#~ msgstr "必須使用公開的 IP 位置作為網址使用。"

#~ msgid "Your feedback seems to contain a URL. Please remove this and similar personal data from the text, then try again. Thanks!"
#~ msgstr "您的回饋內容似乎包含網址。請將包含網址的所有個人資訊從內容中移除，然後再試一次。感謝！"

#~ msgid "User-Agent request header must be set."
#~ msgstr "Request Header 中需設定 User-Agent。"

#~ msgid "It's great to hear you want to help Mozilla make your experience better!"
#~ msgstr "能聽到您想要幫助 Mozilla 讓您的體驗變得更好，這真棒！"

#~ msgid "Please choose one of the following types of feedback that you would like to submit to us:"
#~ msgstr "請從下列的使用者回饋類型當中挑出一個您想要回報給我們的種類："

#~ msgid "Firefox makes me happy because ..."
#~ msgstr "Firefox 讓我覺得高興，因為…"

#~ msgid "Firefox makes me sad because ..."
#~ msgstr "Firefox 讓我覺得不高興，因為…"

#~ msgid "Firefox Logo"
#~ msgstr "Firefox 圖示"

#~ msgid "If you need help or have a problem with Firefox, please visit our <a href=\"%(support_url)s\">support page</a>."
#~ msgstr "若您有跟 Firefox 有關的問題需要幫助，請看看我們的 <a href=\"%(support_url)s\">技術支援頁面</a>。"

#~ msgid "I Have an Idea for Firefox"
#~ msgstr "我有個 Firefox 的點子"

#~ msgid "Have an idea how Firefox could be better? Let us know."
#~ msgstr "有什麼能讓 Firefox 變得更好的點子嗎？請讓我們知道。"

#~ msgid "Include the URL of a site that worked better."
#~ msgstr "這個網站在新版本當中表現得更好。"

#~ msgid "Include the URL of the site with the problem."
#~ msgstr "包含有問題的網站的網址。"

#~ msgid "If you have an idea to offer us instead, please use our"
#~ msgstr "若您如果有什麼點子可以提供給我們，請使用我們的"

#~ msgid "suggestion box"
#~ msgstr "意見箱"

#~ msgid "Super! It's great to hear that you like our browser. Please explain what you specifically like!"
#~ msgstr "太棒了！真高興您喜歡我們的瀏覽器。請寫下您特別喜愛的地方吧！"

#~ msgid "We are sorry that you have not had a good experience with our browser. Please tell us why, so we can fix it!"
#~ msgstr "很抱歉，我們的瀏覽器沒有帶給您良好的體驗。請告訴我們原因，以利未來的改進！"

#~ msgid "So, you'd like to make a suggestion on how to enhance Firefox? Awesome! Please enter your idea below:"
#~ msgstr "所以您想要給我們一些關於怎麼讓 Firefox 變得更好的建議？真棒！請在下面列出要給我們的建議:"

#~ msgid "Know of a website that works better in this beta than it did in earlier versions of Firefox? Please add the URL, so we can keep track!"
#~ msgstr "您知道哪個網站在這個版本中表現得比之前的版本更好嗎？請附上網址，這樣我們就能繼續追蹤！"

#~ msgid "Had an issue with a specific website? Please add the URL, so we can find the issue faster!"
#~ msgstr "在特定網站上出現問題？請填寫網址，讓我們更快發現問題！"

#~ msgid "Please ensure that there is no personally identifiable information here."
#~ msgstr "請確定內容中沒有可供識別的個人資訊。"

#~ msgid "If you have an idea to offer us instead, please send it to us through our <a href=\"%(url_idea)s\">idea box</a>!"
#~ msgstr "若您如果有什麼點子可以提供給我們，請直接透過 <a href=\"%(url_idea)s\">意見箱</a> 告訴我們！"

#~ msgid "Your feedback will be used to create a"
#~ msgstr "您的回饋將會在未來的 Firefox 版本當中"

#~ msgid "Thanks for helping Mozilla make your experience better!"
#~ msgstr "感謝您幫助 Mozilla 讓您的使用體驗變得更好！"

#~ msgid "Please choose the type of feedback that you would like to submit to us:"
#~ msgstr "請選擇您想要回報給我們的種類："

#~ msgid "Firefox makes me sad ..."
#~ msgstr "Firefox 讓我覺得不高興…"

#~ msgid "Download Beta"
#~ msgstr "下載 Beta 版"

#~ msgid "Oh! So, you want to offer us feedback. You'll need the latest Beta! Head over to our beta page and <a href=\"%(url)s\">download it!</a>"
#~ msgstr "喔，您似乎想要給我們一些回應，但您需要最新的 Beta 測試版！請直接到我們的 Beta 頁面並且 <a href=\"%(url)s\">下載安裝！</a>"

#~ msgid "Back to Dashboard"
#~ msgstr "回到 Dashboard"

#~ msgid "We're glad Firefox for Mobile made you happy! Please tell us what you liked."
#~ msgstr "真高興 Firefox 行動版讓您覺得高興！請告訴我們您喜歡什麼東西。"

#~ msgid "We're sorry Firefox for Mobile made you sad. Please tell us what happened so we can fix it."
#~ msgstr "很抱歉，Firefox 行動版沒能帶給您良好的體驗。請告訴我們原因，以利未來的改進！"

#~ msgid "We love ideas for Firefox for Mobile! Please descibe your idea below."
#~ msgstr "我們喜歡收到有關 Firefox 行動版的點子！請在下面描述您的想法。"

#~ msgid "Got an idea? <a href=\"%(url)s\">Submit it instead.</a>"
#~ msgstr "有點子嗎？<a href=\"%(url)s\">送出意見回饋。</a>"

#~ msgid "Include your last visited site?"
#~ msgstr "包含最後開啟網頁的網址？"

#~ msgid "For your privacy, please don't include any personally identifiable information in your feedback."
#~ msgstr "為了保護您的隱私，請確定您要送出的回饋當中沒有可供識別的個人資訊。"

#~ msgid "Super! Please tell us more!"
#~ msgstr "太棒了！請再多告訴我們一些東西！"

#~ msgid "Ack! Please tell us what to fix!"
#~ msgstr "啊，請告訴我們要修正什麼！"

#~ msgid "Awesome! Please enter your idea below:"
#~ msgstr "真棒！請在下面輸入您的點子:"

#~ msgid "Add URL of last visited page?"
#~ msgstr "新增最後開啟網頁的網址？"

#~ msgid "Or submit your ideas with our <a href=\"%(url_idea)s\">idea box</a>!"
#~ msgstr "或是透過我們的 <a href=\"%(url_idea)s\">意見箱</a> 送出您的點子！"

#~ msgid "We love feedback about Firefox for Mobile! What would you like to tell us?"
#~ msgstr "我們喜歡聽到關於 Firefox 行動版的意見回饋！您想要告訴我們什麼東西？"

#~ msgid "I have an idea for Firefox"
#~ msgstr "我有個關於 Firefox 的點子"

#~ msgid "If you need help or have a problem with Firefox, please visit <a id=\"sumo-url\" href=\"%(url)s/\">Firefox Support</a>."
#~ msgstr "若您有 Firefox 的相關問題需要幫助，請看看 <a id=\"sumo-url\" href=\"%(url)s/\">Firefox 技術支援</a>。"

#~ msgid "Tweet This"
#~ msgstr "推一下"

#~ msgid "Thanks for sharing your feedback!"
#~ msgstr "感謝您傳送回饋給我們！"

#~ msgid "See where your feedback goes."
#~ msgstr "想看看您所回饋的東西跑到哪了嗎？"

#~ msgid "Feedback Dashboard"
#~ msgstr "Feedback Dashboard"

#~ msgid "Download the beta and give us feedback!"
#~ msgstr "請下載 Beta 測試版並給我們一些意見！"

#~ msgid "Follow us on Twitter."
#~ msgstr "在 Twitter 追蹤我們。"

#~ msgid "Let's be friends."
#~ msgstr "交個朋友吧！"

#~ msgid "Firefox on Facebook"
#~ msgstr "Facebook 上的 Firefox"

#~ msgid "Get the latest news on Firefox."
#~ msgstr "取得 Firefox 的最新消息。"

#~ msgid "Idea"
#~ msgstr "點子"

#~ msgid "Rating"
#~ msgstr "評分"

#~ msgid "Broken Website"
#~ msgstr "壞掉的網站"

#~ msgid "Firefox"
#~ msgstr "Firefox"

#~ msgid "Mobile"
#~ msgstr "Mobile"

#~ msgid "Windows XP"
#~ msgstr "Windows XP"

#~ msgid "Windows 7"
#~ msgstr "Windows 7"

#~ msgid "Windows Vista"
#~ msgstr "Windows Vista"

#~ msgid "Mac OS X"
#~ msgstr "Mac OS X"

#~ msgid "Maemo"
#~ msgstr "Maemo"

#~ msgid "Android"
#~ msgstr "Android"

#~ msgid "Linux"
#~ msgstr "Linux"

#~ msgid "{0} day ago"
#~ msgid_plural "{0} days ago"
#~ msgstr[0] "{0} 天之前"

#~ msgid "{0} hour ago"
#~ msgid_plural "{0} hours ago"
#~ msgstr[0] "{0} 小時之前"

#~ msgid "{0} minute ago"
#~ msgid_plural "{0} minutes ago"
#~ msgstr[0] "{0} 分鐘之前"

#~ msgid "just now"
#~ msgstr "剛剛"

#~ msgid "Query has timed out."
#~ msgstr "查詢已經逾時。"

#~ msgid "Sphinx threw an unknown exception: %s"
#~ msgstr "Sphinx 傳出未知的意外: %s"

#~ msgctxt "version_choice"
#~ msgid "-- all --"
#~ msgstr "-- 全部 --"

#~ msgctxt "sentiment_choice"
#~ msgid "-- all --"
#~ msgstr "-- 全部 --"

#~ msgid "Issues"
#~ msgstr "有問題"

#~ msgid "Ideas"
#~ msgstr "點子"

#~ msgctxt "platform_choice"
#~ msgid "-- all --"
#~ msgstr "-- 全部 --"

#~ msgctxt "locale_choice"
#~ msgid "-- all --"
#~ msgstr "-- 全部 --"

#~ msgid "Product:"
#~ msgstr "產品："

#~ msgid "Version:"
#~ msgstr "版本:"

#~ msgid "Locale:"
#~ msgstr "地區語言："

#~ msgid "PLATFORM:"
#~ msgstr "平台:"

#~ msgid "Date range:"
#~ msgstr "日期範圍："

#~ msgid "to"
#~ msgstr "到"

#~ msgid "Show/Hide Options"
#~ msgstr "顯示/隱藏選項"

#~ msgid "Toggle"
#~ msgstr "開關"

#~ msgid "More Locales"
#~ msgstr "更多地區語言"

#~ msgid "More Options"
#~ msgstr "更多選項"

#~ msgid "Copy User Agent"
#~ msgstr "複製使用者代理字串"

#~ msgid "No search results found."
#~ msgstr "沒有搜尋結果。"

#~ msgid "You can adjust your search criteria or use fewer filters to find more opinions."
#~ msgstr "您可以調整您的搜尋條件，或使用更少的過濾器來找到更多意見。"

#~ msgid "Note: Recently released versions of Firefox may have less feedback."
#~ msgstr "請注意: 剛剛釋出的 Firefox 版本所收到的回饋可能會比較少。"

#~ msgid "Type of Feedback"
#~ msgstr "使用者回饋類型"

#~ msgid "Search Results"
#~ msgstr "搜尋結果"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜尋"

#~ msgid "Advanced"
#~ msgstr "進階"

#~ msgid "While Visiting"
#~ msgstr "瀏覽網站"

#~ msgid "Often Mentioned"
#~ msgstr "常常被提到的"

#~ msgid "I'm sorry, there was an error with your search."
#~ msgstr "很抱歉，搜尋時發生錯誤。"

#~ msgid "Our search engine might be currently unavailable. You may start over on the <a href=\"%(url)s\">dashboard</a> and try again later."
#~ msgstr "我們的搜尋引擎目前可能暫時無法使用。您可以從 <a href=\"%(url)s\">Dashboard</a> 重新開始，並稍候再試一次。"

#~ msgid "If the problem persists, please <a href=\"%(bug_url)s\">file a bug</a>, mentioning the URL you were accessing."
#~ msgstr "如果問題持續發生，請 <a href=\"%(bug_url)s\">送交一份臭蟲報告</a>，並附上您欲瀏覽的網址。"

#~ msgid "Include the following error message in your bug report:"
#~ msgstr "也請在錯誤報告中附上以下的錯誤訊息："

#~ msgid "Thanks!"
#~ msgstr "感謝！"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "Custom"
#~ msgstr "自訂"

#~ msgid "{num} opinions on {day}"
#~ msgstr " {day} 的 {num} 個意見"

#~ msgid "%e %B %Y"
#~ msgstr "%Y %B %e"

#~ msgid "%e %b"
#~ msgstr "%b %e"

#~ msgid "Loading feedback history..."
#~ msgstr "正在載入意見回饋歷史資訊..."

#~ msgid "Loading ratings history..."
#~ msgstr "正在載入評等歷史資訊..."

#~ msgid "Last day"
#~ msgstr "最近 1 天"

#~ msgid "Last 7 days"
#~ msgstr "最近 7 天"

#~ msgid "Last 30 days"
#~ msgstr "最近 30 天"

#~ msgid "No date limit"
#~ msgstr "無日期限制"

#~ msgid "&infin;"
#~ msgstr "&infin;"

#~ msgid "Show More Locales"
#~ msgstr "顯示更多地區語言"

#~ msgid "<strong>%(cnt)s</strong> message"
#~ msgid_plural "<strong>%(cnt)s</strong> messages"
#~ msgstr[0] "%(cnt)s 條訊息"

#~ msgid "Show More Platforms"
#~ msgstr "顯示更多平台"

#~ msgid "Clear Search"
#~ msgstr "清除搜尋"

#~ msgid "Feed"
#~ msgstr "消息來源 (Feed)"

#~ msgid "Statistics"
#~ msgstr "統計"

#~ msgid "Trends"
#~ msgstr "趨勢"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "設定值"

#~ msgid "&laquo; Newer Feedback"
#~ msgstr "&laquo; 更新的回饋"

#~ msgid "Older Feedback &raquo;"
#~ msgstr "更舊的回饋 &raquo;"

#~ msgid "Switch to Desktop Dashboard"
#~ msgstr "切換到桌面版主控台"

#~ msgid "For last:"
#~ msgstr "在最近:"

#~ msgid "All feedback"
#~ msgstr "全部的使用者回饋"

#~ msgid "Praise only"
#~ msgstr "只有讚"

#~ msgid "Issues only"
#~ msgstr "只有問題"

#~ msgid "Ideas only"
#~ msgstr "只有點子"

#~ msgid "All Platforms"
#~ msgstr "所有平台"

#~ msgid "Themes"
#~ msgstr "常見問題"

#~ msgid "Common Themes"
#~ msgstr "常見類型"

#~ msgid "Theme"
#~ msgstr "常見問題"

#~ msgid "Back to all themes &raquo;"
#~ msgstr "回到所有網站 &raquo;"

#~ msgid "&laquo; Previous Page"
#~ msgstr "&laquo; 上一頁"

#~ msgid "Next Page &raquo;"
#~ msgstr "下一頁 &raquo;"

#~ msgid "See all opinions"
#~ msgstr "看看所有意見"

#~ msgid "%(count)s similar message"
#~ msgid_plural "%(count)s similar messages"
#~ msgstr[0] "%(count)s 個類似的訊息"

#~ msgctxt "website_issues_search"
#~ msgid "Search for domain"
#~ msgstr "搜尋網域"

#~ msgid "Broken Sites"
#~ msgstr "壞掉的網站"

#~ msgid "Sites"
#~ msgstr "網站"

#~ msgctxt "sites_search_all_feedback"
#~ msgid "All"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "Platforms"
#~ msgstr "平台"

#~ msgctxt "sites_search_all_platforms"
#~ msgid "All"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "All platforms"
#~ msgstr "所有平台"

#~ msgid "Uncommon Sites"
#~ msgstr "不尋常的網站"

#~ msgid "More sites..."
#~ msgstr "更多網站..."

#~ msgid "Back to {domain} &raquo;"
#~ msgstr "回到 {domain} &raquo;"

#~ msgid "Theme for {domain}"
#~ msgstr "{domain} 的常見問題"

#~ msgid "Back to all sites &raquo;"
#~ msgstr "回到所有網站 &raquo;"

#~ msgid "Sites with only one message"
#~ msgstr "只有一個訊息的網站"

#~ msgid "No results found!"
#~ msgstr "找不到任何結果。"

#~ msgid "reset my search"
#~ msgstr "重設我的搜尋"

#~ msgid "{percentage}% praise"
#~ msgstr "{percentage}% 覺得很讚"

#~ msgid "{percentage}% issues"
#~ msgstr "{percentage}% 覺得有問題"

#~ msgid "%(count)s similar"
#~ msgid_plural "%(count)s similar"
#~ msgstr[0] "%(count)s 個類似的訊息"

#~ msgid "Please start over on the <a href=\"%(dashboard_url)s\">dashboard</a>."
#~ msgstr "請從 <a href=\"%(dashboard_url)s\">dashboard</a> 重新開始。"

#~ msgid "If you were following a broken link, please <a href=\"%(bug_url)s\">file a bug.</a> Thanks!"
#~ msgstr "如果您是從損壞的頁面鏈結連到此頁，請 <a href=\"%(bug_url)s\">送交一份臭蟲報告</a>。感謝！"

#~ msgid "Internal Server Error"
#~ msgstr "伺服器內部錯誤"

#~ msgid "An unhandled error occurred in the application. The error has been logged and an administrator was notified. We apologize for the inconvenience!"
#~ msgstr "應用程式發生一個未知的錯誤。這個錯誤已被記錄，管理員將收到通知。抱歉造成您的不便！"

#~ msgid "If you have additional information how to reproduce this problem, please <a href=\"%(bug_url)s\">file a bug.</a> Thanks!"
#~ msgstr "如果您擁有重現問題的相關資訊，請 <a href=\"%(bug_url)s\">送交一份臭蟲報告</a>。感謝！"

#~ msgid "Input Dashboard"
#~ msgstr "Input Dashboard"

#~ msgid "CSRF Protection Error"
#~ msgstr "CSRF 保護錯誤"

#~ msgid "There was an error verifying your CSRF token. Your request could not be processed. We apologize for the inconvenience!"
#~ msgstr "驗證您的 CSRF token 時發生錯誤。無法執行您的請求。抱歉造成您的不便！"

#~ msgid ""
#~ "The most likely cause of this error is that your browser is set up <strong>not to accept cookies</strong> from us. Please follow <a href=\"%(cookies_url)s\">these instructions</a> to enable "
#~ "cookies in Firefox, then try again."
#~ msgstr "通常最可能造成此問題的原因是您的瀏覽器設定了 <strong>不接受我們的 Cookies</strong>。請看看 <a href=\"%(cookies_url)s\">以下步驟</a> 以在 Firefox 啟用 Cookies，然後再試一次。"

#~ msgid "Not Implemented"
#~ msgstr "尚未實作"

#~ msgid "Clusters"
#~ msgstr "意見群"

#~ msgid "Hit Ctrl+C (Cmd+C on Mac) to copy and close."
#~ msgstr "請按下 Ctrl+C (Mac 上的 Cmd+C) 以複製並關閉。"

#~ msgid "User agent copied"
#~ msgstr "已複製使用者代理字串"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "關閉"

#~ msgid "<strong>Welcome to Firefox Input!</strong> This is Mozilla's primary user feedback application. <a href=\"%(about_url)s\">Learn more...</a>"
#~ msgstr "<strong>歡迎使用 Firefox Input！</strong> 這是 Mozilla 主要使用的使用者回饋機制。 <a href=\"%(about_url)s\">了解更多資訊…</a>"

#~ msgid "Have more to say?"
#~ msgstr "還有東西想告訴我們嗎？"

#~ msgid "Feel free to <a href=\"%(fb_url)s\">submit more feedback</a>"
#~ msgstr "歡迎 <a href=\"%(fb_url)s\">送出更多意見回饋</a>"

#~ msgid "&laquo; Newer Messages"
#~ msgstr "&laquo; 更新的訊息"

#~ msgid "Older Messages &raquo;"
#~ msgstr "更舊的訊息 &raquo;"

#~ msgid "Back to Feedback"
#~ msgstr "回到意見回饋"

#~ msgid "Invalid feedback type"
#~ msgstr "無效的使用者回饋類型"

#~ msgid "Find out the latest news from Mozilla:"
#~ msgstr "閱讀 Mozilla 的最新消息："

#~ msgid "<strong>Firefox Release</strong> Input Dashboard"
#~ msgstr "<strong>Firefox Release</strong> Input Dashboard"

#~ msgid "@MozMobile"
#~ msgstr "@MozMobile"

#~ msgid "Average Ratings Over Time"
#~ msgstr "平均評等"

#~ msgid "Describe the problem with the website."
#~ msgstr "請描述網站的問題。"

#~ msgid "Does a website look or behave incorrectly in Firefox for Mobile? Provide us some details about the problem and we'll try to fix it."
#~ msgstr "您常用的網站在 Firefox for Mobile 當中也能正常運作嗎？請提供我們一些關於問題的詳情，我們會試著修復。"

#~ msgid "Does a website look or behave incorrectly in Firefox?"
#~ msgstr "是否有網站在 Firefox 當中看起來不正常，或是用起來怪怪的？"

#~ msgid "Don't Care"
#~ msgstr "普通"

#~ msgid "Enter your feedback here."
#~ msgstr "在此輸入您的回饋。"

#~ msgid "Enter your ideas here."
#~ msgstr "在此輸入您的點子。"

#~ msgid "Example: Images were not loading, but the rest of the page was."
#~ msgstr "例如: 網頁有顯示出來，但圖片卻沒有被載入。"

#~ msgid "Excellent"
#~ msgstr "非常滿意"

#~ msgid "Experience"
#~ msgstr "體驗"

#~ msgid "Experience Ratings"
#~ msgstr "體驗評等"

#~ msgid "Fair"
#~ msgstr "不滿意"

#~ msgid "Features"
#~ msgstr "功能"

#~ msgid "Frequent Ideas"
#~ msgstr "常見的點子"

#~ msgid "Good"
#~ msgstr "滿意"

#~ msgid "Have an idea how Firefox for Mobile could be better? Let us know!"
#~ msgstr "有什麼能讓 Firefox for Mobile 變得更好的點子嗎？請讓我們知道！"

#~ msgid "How frequently Firefox crashes or loses data"
#~ msgstr "Firefox 多常發生錯誤或失去資料"

#~ msgid "How long Firefox takes to start running"
#~ msgstr "Firefox 需要多久才能開始執行"

#~ msgid "How long it takes for web pages to load"
#~ msgstr "需要多久才能載入網頁"

#~ msgid "How quickly web pages respond once they have loaded"
#~ msgstr "在網頁載入後需要多久才能有反應"

#~ msgid "How well Firefox's built-in features serve your needs"
#~ msgstr "Firefox 的內建功能多符合您的需求"

#~ msgid "How would you rate these aspects of Firefox for Mobile?"
#~ msgstr "您覺得 Firefox for Mobile 在以下各項目的表現如何？"

#~ msgid "How would you rate these aspects of Firefox?"
#~ msgstr "您覺得 Firefox 在以下各項目的表現如何？"

#~ msgid "Loading chart data."
#~ msgstr "正在載入圖表資料。"

#~ msgid "Nightly Channel"
#~ msgstr "Nightly Channel"

#~ msgid "Oh! So, you want to offer us feedback on the next version of Firefox. Thank you, but you'll need to be on our latest beta."
#~ msgstr "喔，您似乎想要回報對下一版 Firefox 的意見。感謝您的支持，但您必須參與 Beta 計畫才能回報。"

#~ msgid "Page Load Time"
#~ msgstr "頁面載入時間"

#~ msgid "Please rate at least one item."
#~ msgstr "請至少幫一個項目打分數。"

#~ msgid "Poor"
#~ msgstr "非常不滿意"

#~ msgid "Provide us some details about the problem and we'll try to fix it."
#~ msgstr "請提供我們關於這個問題的更多資訊，我們會試著把它修好。"

#~ msgid "Rate Your Experience"
#~ msgstr "幫您的使用體驗打分數"

#~ msgid "Release Channel"
#~ msgstr "Release 頻道"

#~ msgid "Report a Site Issue"
#~ msgstr "回報壞掉的網站"

#~ msgid "Responsiveness"
#~ msgstr "回應度"

#~ msgid "Share an Idea"
#~ msgstr "分享點子"

#~ msgid "Stability"
#~ msgstr "穩定度"

#~ msgid "Start-Up Time"
#~ msgstr "啟動時間"

#~ msgid "To do that, simply go to our download page and install/update to the <a href=\"%(url)s\">latest Firefox Beta!</a>"
#~ msgstr "要加入 Beta 計畫，只要到我們的下載頁面安裝或更新<a href=\"%(url)s\">最新的 Firefox Beta 測試版本</a>即可！"

#~ msgid "What is the URL of the broken site?"
#~ msgstr "壞掉的網站的網址是什麼？"

#~ msgid "What is the URL of the site?"
#~ msgstr "壞掉的網站的網址是什麼？"

#~ msgid "{day}<br/>Average of {num}"
#~ msgstr "{day}<br/>平均 {num}"

#~ msgctxt "os_choice"
#~ msgid "-- all --"
#~ msgstr "-- 全部 --"

#~ msgid "Enter your suggestions here."
#~ msgstr "在此輸入您的建議。"

#~ msgid "OS:"
#~ msgstr "作業系統："

#~ msgid "Submitted User Agent is not the latest beta version."
#~ msgstr "送出的使用者代理字串並非最新的 Beta 版本。"

#~ msgid "Suggestions"
#~ msgstr "建議"

#~ msgid "Suggestions only"
#~ msgstr "只有建議"

#~ msgid "User agent string was not recognizable."
#~ msgstr "無法辨識使用者代理字串。"
